睇怕被捕既人，都係搵之前親中既幾件法官審

我唔記得邊位女性法官，極親中，次次爭議事件搵佢，仲有兩個親中法官判，內容一定偏頗又主觀

唔記得邊個了，好為班後生仔擔心